泛藍陣營：選舉讓台灣走向衰敗，大陸突飛猛進因共產黨領導有方

我國近年來經濟發展遲緩，藍綠撕裂嚴重，新黨前主席郁慕明晚間在臉書表示，看著台灣從風光成四小龍之首，到如今內鬥內耗，「問題在選舉」；大陸能不斷突飛猛進，也是因為不搞選舉，而是共產黨領導、多黨參政的協商民主。

郁慕明說，很多人不認真研究國父三民主義及大陸社會主義民主，以為「民主」就是選舉、就是一切照美國，甚至把台灣不講法治的民粹當民主，最後就是陷入向下沉淪的惡性循環。

郁慕明表示，現在對岸武統聲浪高漲，但其實根本不用大陸出手開戰，台灣繼續下去也只會走向衰敗；隨台灣選舉越來越弱智短視，這種沒有未來的落後制度遲早會自我消亡。

條反滲透法又有機會用

串鳩老美

唔扮了

咁就啱啦

一鑊剷起你

你估你地係香港呀

新黨於2020年立委選舉中，區域立委全敗，而在不分區立委的選舉中更只獲得147,373票，占總票數的1.04%創史上新低，一席未得

不演了

老蔣見到咁一定再一次清黨

淨係識講撕裂，又唔講綠營支持者有幾多

新黨唔係泛藍

直情係紅啦

佢同統促黨 同個啲咩愛國同心會都係紅

對住呢d死共諜唔洗留手

新黨亡黨未

佢訓醒未

亡ed

新黨
係唔止藍 係紅

已經亡左

一定要滅共